傳栢芝在養和醫院順利誕下第三胎

經手人係？？？

現年38歲嘅張栢芝，06年同謝霆鋒結婚，霆鋒08年陪伴她度過「艷照風波」，但最終於11年宣佈離婚，14年霆鋒更與舊愛王菲世紀復合，相反一直肩負照顧兩個兒子謝振軒（Lucas）同謝振南（Quintus）重任嘅栢芝，離婚後只斷續有緋聞傳出，至今栢芝未開腔承認任何一段新關係。雖然係咁，但《蘋果》收到消息，有傳栢芝已於本月25日，在養和醫院順利誕下第三胎。

栢芝和霆鋒所生兩個兒子分別11歲同8歲，而栢芝再陀B其實亦有跡可尋，一向喜歡小朋友嘅栢芝，今年2月底曾在社交網上載一張擁着小女孩的相片，然後留言：「2018年之前，必定要生出BB來，this
is my goal!」

之前兩胎都在養和生嘅栢芝，今次生B保密工夫做足，佢亦「神隱」咗一段日子，不但將Ig、微博嘅個人帳戶都將全部post刪掉，相隔十年再拍大陸劇《如果，愛》，今年五月播出，佢都冇參與任何宣傳活動，除咗家人同佢最信任嘅經理人Emily，由見肚起已同外間完全隔絕。有居於大埔康樂園嘅人透露，早於7、8個月前，仍經常見到栢芝在會所出現，但最近已不見其影蹤，反而有唔少人在養和見過佢。

今日約於下午兩點四十分，記者見到栢芝媽咪喺養和離開，栢芝媽咪當時拎住張紙，記者上前影相，問到佢係咪探栢芝？栢芝媽咪即以手上嘅紙掩面，再慌張解釋：「唔係唔係，只係睇病啫。」期間佢急步前行，與平日大方讓記者影相態度有異。當記者再追問最近有冇見過栢芝？栢芝媽咪突然唔出聲，之後只答「唔該晒，唔該晒」再匆匆急步行去跑馬地方向。

《蘋果》致電栢芝經理人Emily，恭喜栢芝生咗BB，不過Emily回覆話：「冇嘢講喎，sorry，拜拜！」

係我

之前唔係話係屋企隻貓生咩

老爺

呢期姓賀果個

實驗室果對孖胎

《蘋果》致電栢芝經理人Emily，恭喜栢芝生咗BB，不過Emily回覆話：「冇嘢講喎，sorry，拜拜！」

佢咁答不如直接認啦 如果係假仲唔即刻笑柒個記者咩

嗰仔生出黎會似邊個

似希哥

恭喜希哥連生貴子

間接認哂

四哥

無愛滋BB?

如果真係有bb都幾尷尬
又無承認有男朋友 又無啦啦有件小朋友

姐係幾鍾意扑野

可能借精追女呢

30如狼40如虎
地方媽媽是需要安慰的

又會肯生出黎

正
想用天然方法捐精比佢

大把錢 當玩具

老MK

第一件希哥
第二件「廚神」
咁呢件係上帝奇跡？

ons 冇用套炸

聖母

生女一定好撚靚

女多數似老豆wor

女警

向生

個女一定勁靚

咪咁啦大家
柏G份人咁大洗，仲有多兩件
唔洗生活咩，真係靠M記包俾贍養費佢生活咩

生女如果似柏芝實好靚

落lemon 面

一個女人要點樣先可以不停幫唔同男人生仔？

柏芝咁樣

D 人鬧8g幫唔同男人生仔但點解冇人鬧王菲？

自己4分1英國mix
如果同件洋腸生個女
一定靚到

三個都唔同老竇

問下王菲

王菲依家想生都生唔到

單性繁殖

又比人中出

公廁到

大仔冠a 二少檸檬 三哥係譚仔?

佢一向都好鐘意bb，記得佢曾經上康熙來了話過借精都會生bb

係 阿媽正到咁 好期待個樣

點都唔夠鍾麗緹嚟

如果要以集郵/儲yescard黎講
有咗謝霆鋒同陳冠希嘅卡
啲女人仲想要啲咩卡?余文樂

陳冠希三隻手指.gif

話就話基因靚又有錢
佢咁生出黎同害左班仔女無分別
一世都要係輿論壓力同破碎家庭長大 老母仲要做娛樂圈公眾人物
今次呢個仲要神神秘秘唔知邊個經手
好快變到同成龍個女一樣

唔多信， 有左無理由唔為名聲落左佢

其實佢真係好靚

大家唔好咁 起馬佢真係盡哂母親既責任 睇佢幾錫佢兩個仔就知

試管定有人經手

新聞話個啊爸係 aids 帶箘者。。。唔通。。。

柏芝咁靚女
俾啲靚仔中出
又可以生啲靚仔靚女出嚟做人肉便器

佢係有D 演技 可惜香港影壇興D 無間道片, 搵堆男神chok 樣無佢份

你哋唔好咁啦
30中開始女人係狼虎之年
好大食
一時唔小心

佢養得起 有乜所謂

余文樂未夠班，係都吳彥祖啦

張柏芝與謝霆鋒的兒子像陳冠希 引發網友猜測

爛聲 假波

假波？？？

借精唔奇喎 有錢人買乜都得啦

謝 4

恭喜希哥

冇人保證智慧隨年齡增長既咁又

陳生真係好夠精力 連生3件

相反謝生渣到死 只係識整頭

可能根本知爸爸係邊個,你知啦HI完野斷片有幾奇.

王菲都係

可能係謝生獨生子呢

謝賢定廚神先

吉bee

張栢芝話俾大家聽只要你基因夠屈，冇讀過書冇內涵都完全冇問題

王菲先係啊

痴線根本男人嘅中出機器黎

多毛

老爺 唔好呀

好心d爆粗港女唔好再生
太多底質人口

老 mk

原文寫左

樓上好似冇人睇到咁

不過日子好似差少少？
"要努力生BB出黎“即係出post嗰陣未有？
如果已經有左咁呢段野就怪怪地，除非唔好彩有咩意外，否則實知幾時生得

如果出完post先達陣咁即係早產？依家只係過左9個月……
一係就post嗰陣已經有左但係又未知

Bio F

希望柏芝搵到個愛佢既男人，一個女人照顧3個小朋友唔係易事，多謝柏芝繁殖多個高質基因

老爺唔好吖….........唔好停吖

謝老四既 ?

佢演技好

三個仔都唔同老豆
一個陳生
一個檸檬
呢個係邊個經手呢

賤婦

呢張相係幾歲拍架
呢條淫婦都算好野
三個仔都唔同老豆

借種得但要直接自然輸出精子

Oh Jesus , it’s Jesus

又中出啊，d女人究竟有幾唔鍾意戴套？

聽講係女

祝福

証明柏g好女人生到咁多件
娛圈生唔到個啲

我既

點解佢IG刪哂D相

萬人穴

新加坡富豪

返大陸搵食? 係咪咩導演，幕後老細?

好心啦 玩夠兩個仔未

樣靚 姣仔 冇墮過胎

又想睇閃卡了

識倒栢芝呢d 淫底女黎做sp 碌野實好唔得閒

睇佢個淫西樣都知佢係性愛機器黎，又肯反開隻西比人影大特寫 中出完都要追鳩含果隻，務求chur 盡晒你每一滴精

做左阿媽仲不停同其他男人仆野

尤共係啲煙剷港女

+0

同人妻扑先正，有經驗之餘又玩得放

利申：玩過

好想知第三含老豆係邊個

高齡產婦

點解?? 因為阿菲生嘅小朋友都有男人認頭囉
都係結緍生仔 or 生仔結緍
依家栢芝個仔係邊個經手呀???
好似呢個post d 人咁講
謝老爺? 希哥? 定係上帝嘅二仔呀??
已經係兩個小朋友嘅媽媽, 私生活仲係咁唔清唔楚

【獨家．揭爸爸身份】傳張栢芝與新加坡富豪誕男嬰

38歲張栢芝同謝霆鋒生咗2個仔Lucas同Quintus，2011年兩人離婚後，兩個仔由栢芝撫養，單身後嘅栢芝經常傳出新戀情，但冇一個會開花結果，但今年3月驚聞佢結識咗個年近60歲新加坡富豪，感情相當好，佢媽咪同弟弟張豪龍都好接受栢芝呢個新男友，有勸佢快啲公佈戀情。而今日有傳栢芝喺養和生咗第三胎，都係仔，傳經手人同爸爸就係呢位新加坡富豪。

據可靠消息話孩子爸爸係新加坡連鎖飲食集團股東，其中仲有一間上市企業，身家雄厚。喺今年栢芝經常出入新加坡就係為咗同男友約會，有次佢帶男友去一個私人會所，咁啱嗰晚霆鋒都喺度，為免尷尬，栢芝後來帶男友換咗另一個地方。其實栢芝媽媽好幾個月前亮相節目時，佢提到栢芝新戀情，佢親口爆個女嘅男友係「一位65歲嘅新加坡富豪」，雖然年齡大栢芝27歲，但好會照顧人。

from apple

就黎60歲都要chur乾

今年3月初栢芝喺IG罕有貼出有男伴嘅游泳相。另外，佢今年2月底曾喺IG話過：「2018年之前必定要生出個BB來，This is my goal！」計番日子可能當時已經有咗，而發文後有網友問佢另一半是誰，當時佢同網民chitchat就回答：「圈外人不可以嗎！」

栢芝同霆鋒分開後，其實都拍過唔少拖，好似同老外、大陸富豪孫東海、台灣主持何孟懷等都傳過緋聞，但好似都冇乜好結果，依家佢終於搵到真愛，仲肯為佢生小朋友，咁應該感情好好，之前栢芝情路崎嶇，希望佢以後可以真正幸福啦。

From蘋果

所以都話做女人真係人生然家,個底花到咁,都要人接手

咩叫唔清唔楚 冇人講你唔知就係唔清唔楚？奉旨要同你講個仔姓咩？

如果栢芝走出嚟話唔知邊個經手，咁就叫唔清唔楚喇

似龍心